[意大利JJ] 有冇去過意大利北部山區

想兩個幾禮拜後出發，乜都未book
條路諗極都諗唔掂
諗住去希臘再上意大利
條路咁走順唔順

Athens -> milan -> Val di Funes-> Venice -> Florence -> Cinque Terre

特別想去south tyrol山區果頭
五漁村咁排會唔會好唔順路，定直頭skip 咗唔去

冇去過

以為你去dolomiti添

攝到落去都想

推下先 qatar stopover 都好貴下

你去完五漁村係邊度走？

啱啱喺威尼斯走
而家喺米蘭
聽日去五漁村
熱撚到仆街

唔去啦，好多人話完全唔係果回事
最後諗住咁：

london->Santorini->Mykonos->Athens->Milan->Bressanone->Santa Magdalena->Venice->Florence

5 Terre 一定要去，好靚

好彩未book 喺florence 攝落去

睇你自己有無時間concern 啦
五漁村係幾靚，我自己覺得如果唔係話趕時間，既然都去到Florence，點解唔坐多陣去埋呢